What's your aanleggen?"
"Ik heb considerble in de dierfysiologie onttrokken zich in mijn tijd.
Tot vaststelling' op o' handen mijn beste holt--voor kanker en verlamming, en sich dingen; en I K'n Vertel een fortune behoorlijk goed wanneer ik heb iemand langs om de feiten voor mij.
Preachin's mijn lijn en ingezet als 'Camp-meetin en missionaryin'."
Niemand nooit zoiets gezegd voor een tijdje; vervolgens de jongeman hove een zucht en zegt: "Ach!"
